(回帶 mon post狗睇路) 休班警疑刺激鄰居 遭刺8刀劏肚露腸

休班警疑刺激鄰居 遭刺8刀劏肚露腸

當年今日，2017年10月24日，《蘋果日報》報道了一名休班警疑觸怒鄰居，被利刀襲擊重傷的案件。

該名休班警名叫吳超雄（當年49歲），據了解當時吳到葵涌安蔭邨是要探望母親，在拉開鐵閘準備入屋之際，住對面的姓楊疑兇突然從後撲出，揮刀施襲，更意圖將對方推入自己屋內。

而在走廊糾纏期間，吳雖作出反抗但依然受傷，右腹等多處中刀，肚皮更被割開一5厘米傷口露出腸臟。吳最後擺脫對方，逃跑到5至6個樓層下的後樓梯，其間更因仆倒令左手骨折。

未幾警方接報到場，將疑兇制服和以涉嫌傷人罪名將他拘捕。吳隨即被送院搶救，經醫生診斷後，身上共有8處刀傷，除腹部的5厘米傷口外，頸部傷口亦達14厘米，肺部及橫膈膜亦被刺穿，情況嚴重。

有街坊表示姓楊疑兇和受襲的休班警也曾經是鄰居，大家早在20多年前便是梨木樹邨14座的左鄰右里，直至屋邨清拆被安排搬遷至安蔭邨打對面的單位。究竟是甚麼原因令相處多年、相安無事的隔籬鄰舍衍生出一單血腥傷人案？

Mon post狗睇路
凡事唔好做到太盡 逼人走上絕路 否則後果自負

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

已經有隻mon post狗負皮左

咁傷 個癲佬判六個月醫院令

你地班撚樣 係咪三分鐘熱度阿
每晚十點無人應！
成日話抖抖抖 每晚十點都要抖？